突發！緊急！會議即將展開！各位要做野！！！

我宣佈連登議會立即表進行表決

議案：文字法案

內容：永久更改以下文字

1. 耶撚 > 基督徒/聖徙
原因：為香港作出無比巨大貢獻

2. 香港警察 > 賣港狗賊
原因：屌你老母

3.垃圾台仔 > 台灣朋友
原因：支持香港市民

另有特別議案：半永久更改以下文字

1.波台狗 > 波台朋友
原因：今次都企出嚟

一人一票，人人有票

=支持議案通過
=支持議案通過

議案通過後將立即生效

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

呢幾日咪開垃圾post好冇

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

基督徒只限聖詩團
仲有好多耶撚係垃圾

尊重呢啲野咁大個仔自己識啦

正評負評都係支持嘅

Show Blocked User - 天地詩人

唔好乜撚到突發緊急啦屌你
你呢啲議案可以慢慢傾啦

鄺仔 出新書一定買買買

天地詩人> ON9仔

我和議

獨裁咗少少唔好意思

Sorry囉

逐項分開得唔得
屌你有d支持有d反對